所以暫時將妳眼睛閉了起來

黑暗之中漂浮我的期待

平靜臉孔映著繽紛色彩

讓人好不疼愛
Last dance

妳可以隨著我的步伐輕輕柔柔的踩